［藍絲傳出］亂傳活動？

琴晚已經係啲廢老到收到哩個message，但我發夢個陣唔記得有人講過。

除左開post正視聽之外，希望無人會未經證實就出左去

無論因咩事傳出都好，記得要fact check！

831遊行
91和你非

光復香港 時代革命

自推十次 1/10

自推十次 2/10

自推十次 3/10

放映會姐

自推十次 4/10

自推十次 5/10

自推十次 6/10

自推十次 7/10

今日播 winter on fire 吖嘛

自推十次 8/10

大澳呢篇根本智力測試黎

有東涌唔揀揀大澳cls

真係無睇過哩張poster成個登都係呂麗張gif

一時心急，好驚有手足去錯活動

對唔住，我自炒，唔洗推啦

唔使對唔住, 係附近咪去下囉